{
  "greeting": "你好",
  "choose_machine": "选择机器",
  "Add File": "添加文件",
  "Add Text": "添加文字",
  "Qrcode": "二维码",
  "Please input some text": "请输入一些文字",
  "qrcode img": "二维码图片",
  "Preview Area": "预览区域",
  "Preview": "预览",
  "Generate Qrcode": "生成二维码",
  "OK": "好的",
  "Cancel": "取消",
  "Object List": "模型列表",
  "Please add File": "请添加文件",
  "object item": "项目",
  "Actions": "操作",
  "Auto Preview": "自动预览",
  "When enabled, the software will show the preview automatically after the settings are changed. You can disable it if Auto Preview takes too much time.": "开启自动预览后，当设置发生改变后，软件会自动显示预览的效果。如果自动导致性能问题，您可以关闭它。",
  "Generate G-code": "生成 G-code",
  "Load G-code to Workspace": "加载 G-code 到工作区",
  "Export G-code to file": "导出 G-code",
  "Parse Error": "解析错误",
  "Failed to parse image file,": "解析文件失败 {{fileName}}",
  "Failed to parse image file": "解析文件失败",
  "Configurations": "配置",
  "Determines how fast the machine moves when it’s not engraving.": "确定未雕刻时机器的移动速度。",
  "Determines how fast the machine moves when it’s engraving.": "确定雕刻时机器的移动速度。",
  "Determines how long the laser keeps on when it’s engraving a dot.": "确定雕刻一个点时激光保持打开的时长。",
  "Text": "文字",
  "Enter the text you want to engrave. The maximum length of the text is 125 mm. When the text is too long, it will be shrunk automatically. Start a new line manually according to your needs.": "输入要雕刻的文本。文本的最大长度为125mm。当文本过长时将自动将字体缩小。请按照需求手动换行。",
  "Font": "字体",
  "Select a word font or upload a font from your computer. WOFF, TTF, OTF fonts are supported.": "选择一种字体，或者上传 WOFF, TTF, OTF 格式的字体。",
  "Choose font": "选择字体",
  "Add Font": "添加字体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Enter the font size in pt (points).": "输入字体大小",
  "Line Height": "行高",
  "Set the distance between each line in the text. The value you enter is the multiple of the font size.": "设置每行文字之间的距离",
  "Alignment": "对齐方式",
  "Align the text in different lines to either the left or right or in the center horizontally.": "将不同行中的文本向左或向右或水平居中对齐。",
  "left": "左",
  "center": "居中",
  "right": "右",
  "Transformation": "形变",
  "Size": "尺寸",
  "Enter the size of the engraved picture. The size cannot be larger than size.x x size.y mm or the size of your material.": "输入图像的预期雕刻尺寸。该尺寸不能大于 {{sizeX}} x {{sizeY}}mm 或大于材料的尺寸。",
  "Size (mm)": "尺寸 (mm)",
  "Rotate": "旋转",
  "Rotate the image to the angle you need.": "旋转图片到合适的角度",
  "Move X (mm)": "X 轴方向移动（mm）",
  "Set the coordinate of the selected image or text in the X direction. You can also drag the image directly.": "设置所选图像或文本在 X 方向的坐标。您也可以直接拖动图像。",
  "Move Y (mm)": "Y 轴方向移动（mm）",
  "Set the coordinate of the selected image or text in the Y direction. You can also drag the image directly.": "设置所选图像或文本在 Y 方向的坐标。您也可以直接拖动图像。",
  "Flip Model": "翻转模型",
  "Flip the selected Model vertically, horizontally or in both directions.": "垂直、水平或双向翻转所选模型。",
  "None Flip": "不翻转",
  "Vertical": "竖直",
  "Horizontal": "水平",
  "Both": "同时",
  "Working Parameters": "工作参数",
  "Material": "材料",
  "The material to engrave on": "选择雕刻材料",
  "Power": "功率",
  "WorkSpeed": "工作速度",
  "None": "没有",
  "lindenWood": "椴木板",
  "skewer": "竹签",
  "leather": "皮革",
  "kraft paper": "牛皮纸",
  "paperboard_green": "卡纸-绿色",
  "feltPaper_blue": "毛毡纸-蓝色",
  "feltPaper_green": "毛毡纸-绿色",
  "feltPaper_yellow": "毛毡纸-黄色",
  "Print Order": "打印顺序",
  "When engraving multiple images, this parameter determines the print order of the selected image. When the orders are the same, the image uploaded first will be engraved first.": "雕刻多幅图像时，此参数决定所选图像的打印顺序。顺序相同时，先上传的图片先雕刻。",
  "Jog Speed": "空走速度",
  "Work Speed": "工作速度",
  "Dwell Time": "停顿时间",
  "Plunge Speed": "插入速度",
  "Multi-pass": "多程",
  "When enabled, the printer will run the G-code multiple times automatically according to the below settings. This feature helps you cut materials that can't be cut with only one pass.": "启用后，雕刻机将根据以下设置自动多次运行 G 代码。此功能可帮助您切割仅通过一次无法切割的材料。",
  "Passes": "雕刻次数",
  "Determines how many times the printer will run the G-code automatically.": "确定雕刻机自动运行 G 代码的次数。",
  "Pass Depth": "雕刻高度",
  "Determines how much the laser module will be lowered after each pass.": "确定每次通过后激光模块将降低多少。",
  "Fixed Power": "固定功率",
  "When enabled, the power used to engrave this image will be set in the G-code, so it is not affected by the power you set in Workspace. When engraving multiple images, you can set the power for each image separately.": "启用后，用于雕刻此图像的功率将在 G 代码中设置。",
  "Power to use when laser is working.": "激光的工作功率",
  "Process Mode": "处理模式",
  "B&W": "黑白",
  "GREYSCALE": "灰度",
  "LINETOLINE": "LINETOLINE",
  "VECTOR": "矢量",
  "Show Original Image": "显示原始图片",
  "Invert": "反转",
  "Inverts black to white and vise versa.": "将黑色转换为白色，反之亦然。",
  "B&W threshold": "黑白阈值",
  "Set the proportion of the black color based on the original color of the image.": "根据图像的原始颜色设置黑色的比例。",
  "Contrast": "对比度",
  "The difference between the lightest color and the darkest color.": "最浅的颜色和最深的颜色之间的差异。",
  "Brightness": "亮度",
  "The engraved picture is brighter when this value is bigger.": "该值越大，雕刻的画面越亮。",
  "White Clip": "白色",
  "Set the threshold to turn the color that is not pure white into pure white.": "设置使非纯白色变为纯白色的阈值。",
  "Algorithm": "算法",
  "Choose an algorithm for image processing.": "图片处理的算法",
  "Impurity Size": "杂质大小",
  "Determines the minimum size of impurity which allows to be showed.": "确定允许显示的杂质的最小尺寸。",
  "Vector": "矢量",
  "Optimize Path": "优化路径",
  "Optimizes the path based on the proximity of the lines in the image.": "根据图像中线条间距离的远近进行路径优化。",
  "Fill": "填充",
  "Fill Density": "填充密度",
  "Set the degree to which an area is filled with laser dots. The highest density is 20 dot/mm. When it is set to 0, the SVG image will be engraved without fill.": "设置区域填充激光点的程度。最高密度为 20 点/毫米。设置为 0 时，将雕刻 SVG 图像而不填充。",
  "Line Direction": "线条方向",
  "Select the direction of the engraving path.": "选择雕刻路径的方向。",
  "Diagonal": "对角线",
  "Diagonal2": "对角线2",
  "Density": "密度",
  "Determines how fine and smooth the engraved picture will be.The bigger this value is, the better quality you will get. The range is 1-10 dot/mm and 10 is recommended.": "决定雕刻图片的精细程度和平滑程度。该值越大，您将获得的质量越好。范围为 1-10 点/毫米，建议使用 10。",
  "Greyscale": "灰度",
  "Movement Mode": "运动模式",
  "Line (Normal Quality)": "线模式（正常质量）",
  "Dot (High Quality)": "点模式（高质量）",
  "Unknown": "未知",
  "Generating tool path...": "生成工具路径中... {{progress}}",
  "Generated tool path successfully.": "成功生成工具路径",
  "Failed to generate tool path.": "生成工具路径失败",
  "Previewing tool path...": "工具路径预览中...",
  "Previewed tool path successfully": "预览工具路径成功",
  "Failed to preview tool path.": "预览工具路径失败",
  "Generating G-code...": "生成 G-code 中... {{progress}}",
  "Generated G-code successfully.": "生成 G-code 成功",
  "Failed to generate G-code.": "生成 G-code 失败",
  "Duplicate Selected Model": "复制选中的模型",
  "Bring to Front": "前移模型",
  "Send to Back": "后移模型",
  "Reference Position": "调整位置",
  "Top Left": "左上",
  "Top Middle": "上中",
  "Top Right": "上右",
  "Center Left": "中心偏左",
  "Center": "中心",
  "Center Right": "中心偏右",
  "Bottom Left": "底部偏左",
  "Bottom Middle": "底部中心",
  "Bottom Right": "底部偏右",
  "Flip": "翻转",
  "Reset": "重置",
  "Delete Selected Model": "删除选中的模型",
  "Generate Qrcode Model Error": "生成二维码模型失败",
  "Generate Qrcode Error": "生成二维码失败",
  "Warning": "警告",
  "Only several images files are supported.": "只支持 {{imageFormats}} 格式的图片。",
  "Drop an image file here.": "拖拽图片文件到这里",
  "Settings": "设置",
  "Toggle Locale": "切换语言",
  "No model is selected": "当前没有选中模型",
  "Failed to preview": "预览失败",
  "Failed to preview, please modify parameters and try again.": "预览失败，请修改配置参数后重试。"
}
